入黎分享吓你最鍾意既chill club LIVE

我先
6號《just carry on》

小肥《門戶之見》

岑寧兒 X 陳蕾《盡力呼吸》

Jer《迴光物語》

林家謙 《拼命無恙》

樹妮妮

陳健安《重生》

陳凱詠 X 林家謙 《隔離》

強尼《越吻越傷心》

Gin Lee《美男子與香煙》

另外推樓主po咗嘅林家謙 《拼命無恙》

盡力呼吸

咦原來有 柒左

唔緊要啦btw呢首歌真係好屈機

可以睇吓呢條片

重生都係我最愛 利申做咗c allstar fans 6年了

強尼唱歌真係好掂

隔離呢啲比較多人識所以我就唔po了

24味個集正撚到痴線

陳蕾x林家謙 - 留白

其實都ok 既 不過會俾張敬軒王苑之ver比下去